1人幾個已經絕跡/冇乜人用的高登用語

between
老蛋

仲有冇

向左走向右走

都好似無人連住用

囧/ 好耐冇見

日日都用緊

Cant agree more
自爆年齡

傻的嗎？
向左走向右走

酒水耳鼻

如何不失霸氣

小美麗

this thread is gay

OMGWTFBBQ

You have why play me

摩擦力

0分重作
不能同意更多

搾汁機 曹永廉 足球員

啲小學雞點會知邊啲係filter呀？

是咁的

新會然

Agger

屌，恥笑三寶

FILTER撚真係唔該走開

仲有 食住花生等睇戲 ,已經冇人成句講晒出來

「我正式宣布」

this is gay

磨擦力

腸油

霸氣

膠神vs小丑神

好耐無見過

（User name)（幾多分鐘）入到黎我（懲罰）

已經無得腸油

自貼/自爆
5p

好似係

全盛時期嘅xxxxxxx

女夜鬼

得罪講句。

話說連潮文文化都好似消失了。

我最懷念係潛力圖
果期好多潛力圖睇，好懷念

漏左一句
點解連登後繼無人

1up

直必

斜恩

「上位」「膠人」以前好興
而家好似少左好多人講？

仆街周瑜周街仆

膠都廢事比

經典
我就係個陣開高登ac

留名一身蟻

賭撚

自隊一打唔洗找。。。

中山大笨象
已經無人講

已派膠 希望你好好反省一下

直必腸

成口一滴滴

如果你知道我係邊個，你一定唔夠膽串我

我唔直接答你，我用例子答你

以上講過d咩，你自己參透下

上帝能否創造

一生愛潮爆 你來自潮州

膠刀肺豉髀

真心腸

劉雀屎應該無咩人記得

是咁的
my power powerful

xx 撚
e.g. 會考撚

仲有正義撚

手機響鈴來留名.jpg

葡萄

this thread is gay

變哂this is gay

wow! old news is so exciting
who fuckin' cares
i can't see shit, captain!
亞太區有一天會成為亞太區
亞皆老街
暗戀你
hi auntie
powerful face
正氣
pish!
stop la..
一生愛潮爆, 你來自潮州
熱到hihi

難分真與假.gif

元祖級：
大口組
香港凸區

想當年真係好高質
萬能key 賭撚

THIS

撚撚

ok u win

中上男神

每月之星

古法自殺

成口一滴滴d fd

369

不能以高登仔作標準
仲有冇人記得

JJ插沙

傾偈無相無偈傾

賜酒

中上男神好多連登仔唔識
之前我話自己似中上男神 冇人知我講咩

此風不可長

連登仔分分鐘連賭撚都唔識

呢樣真

AV阿凡達

JJ插_ _
已經好耐冇見過稻香 (旺角)

嗰陣賭撚啲改圖高汁到

其實新會然係點解

正氣

中山大笨象
成口一滴滴

當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

岩岩中國落黎

禿伯

打撚死你

認真你就輸了

二次創作 改歌詞 翻唱都少左好多
以前阿仙奴利記好多歌
活佛viva仲有成隻碟
依家耐唔耐先有一首

jj插沙應該最少
接龍都冇人玩啦

lw99

即刻縛咀

其實唔難

派膠

between

嗰日見證住依個詞誕生

I know thai hand

因為連登低質速食
花咁多心機都唔會有共嗚
連登特色係整風，玩緊共產黨果套

劉明一身蟻

渠頭
萬能key
好人卡哥哥卡

女巴打

又一個月，入群pm我

是常識吧

Pish

屌你上面大部分人講既都仲好多人用緊

一蚊跟機

都無人講鳥

Old new is so 唔識串

硬幣導致磁通量

牛腩三號 如果佢x分鐘入黎我就切j系列

我唔賭j 個時好多人差佢j數收唔返

佢最多4分令鐘回post

以前既高登好笑好多 依家悶到hihi

熱烈地彈琴

屌admin屎忽 夠鐘找數啦！

訓啦柒頭

回家啦

Tittle 類
［處景題］
［JJ插__］
［得罪講句］
［拋磚引玉］
_ _ _ _如何不失霸氣

Comment 類
劉明一身蟻
手機響鈴來留名
直必腸/蝦腸

其實重有好多
今日𠴱堆 即刻駁嘴 等等 我覺得冇以前果堆咁好
不過時間嘅推進我停唔到

我們在高登的神，

願人都尊神的名為膠；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在高登。

我們日用的膠幣，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕假膠的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離耶教。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。膠們。

包膠?

呢個POST引番晒班老屎忽出黎
利申08開始上高登

魂初弒開post 冇人貼潮文
恥笑三寶
契仔追數潮文
Pish
腸油

女夜鬼 隻腳

小_麗
賭撚
接龍

最緊要係少左好多臥虎藏龍人仕 熱門好少高質post, 小學雞私人恩怨多

上面中上男神 扮咩老屎忽，件事咪又係得1,2年嘅事，上面個班向左走向右走，hihi廢時屌
真係一打唔洗找

是但的囉，依家都冇用，就連"hehe"呢個字係點樣發揚光大都唔知啦

頹伯都冇講

問翻連登波台班人，係佢地作出0黎笑鳩連登班人用

有好多潮文明明睇過n次，都仲會有 d on9認真覆篇潮文
仲要勁多5p字以家無乜人屌咁
以前高登無咁多小學雞/5p 真係高質好多
根本以家連登有勁多係d 5p轉過黎

諗起個陣講膠神會比人屌
而家唔好話屌唔屌，根本唔會提

小朋友＋高登臭朵一名，有咩好講，以前係高登扮admin，差啲搞到要報警。

好啦，到連登開左又過0黎做9up佬，話佢以前係高登做admin，話高登乜乜柒柒，到高登話可以報警以示清白，頹伯就潛水潛撚到依家

週六朝拜

心諗小丑神就小丑神 膠乜撚野神
果陣係MK仔同小學雞先會講膠神

次次睇都笑到仆街

THREAD

0岩0岩手癢上去網典睇 頹伯個page，所有高登字眼嘅野都被人改哂做lihkg，屌，網典真係越做越垃圾，on9，不如執撚左佢做偽基大典算啦

你係叉燒，我係白飯
你係牙膏，我係牙刷
hehe

xxxxxx是常識吧

你係牙膏 我係牙刷
你係叉燒 我係白飯

但其實呢個都係早幾年前啫

Hehe 都算好近期

hi巴打我都係08開始上高登
當年風氣唔夠膽同人講上高登
問親d女仔都係話對高登好反感
原因不離粗口橫飛 起底文化 毒撚集中地等等
而連登正正反映出新一代文化
世界變了 我們老了

PISH

星星頭

成頭星星

蓮蓬圖

燦神

法你老母國

巴打，我發現唔係受100毛影響上高登嘅人，多數都係唔會講比人聽自已係高登仔

利申：10年上高登做cd rom,12年年尾開ac嘅新會員

紅都面哂
金翅仆街了
派膠
乞膠
硬膠化
膠刀肺豉髀
借力
表情撚
觀音/觀音兵（依家改哂用女神）
no photo no talk
信你一成 雙目失明（碌鳩變型）
岸狗
落d雞汁（雞粉）
忘了愛
叔叔不行了

以前一路上一路屌 ，因為好撚慢，load 一頁load成分鐘

每個星期日都有

上面成班filter就當高登用語 笑撚死
玩左無耐 人手filter已經俾人屌 梗係無講啦on9
扮老屎忽都扮好啲啦屌

識用一定用電腦上佢個手機版高登

熄燈

好撚掛住以前啲改圖

肥V

其實整個網路用語演化史有冇得諗 順便標籤下邊啲用語
E.g. 瀕危絕種，絕種

已經無人再追"屌admin屎忽"找數叫契爺

10幾年前有鬼手機版

你個年代唔同我個個

以前一放學返屋企即刻上高登
差唔多個個post topic都好有趣內容又有笑點
好快就成頁紫色

一生愛潮爆，你來自潮洲

當年既高登古人系列好撚好笑

下一站金鐘...

巴士阿叔
你阿壓力 我都有壓力

屈機

依家變晒屌打

一打接實

膠都費事畀

巴士

依家變晒搭車

紅都面野

當我無講過

曬

好想同(人名)瘋狂(行為)

係咪郭富城既弱？

係雞係公廁

其實點解個個都叫曹永廉做守門員

08年好意思講 當年08小隊俾人笑到過街老鼠咁啦
當年旺旺改圖 地鐵站名接龍圖個排就高質啲
城龍士九西

明明係小學雞
唔知點解依家會變咗做臭雞

佢仲有另一個名三字經又係點黎？

高級示範

硬膠七子應該得返腦魔賭撚有人識
仲有硬膠廠長啲英文
my power powerful

rap talk三字經

因為佢係染頭皮

梵蒂岡

因為小明真係跑得好快

七子？

小丑神

星期日崇拜

好多都已成過去

笑右

竟然有人講中上男神岀黎扮老屎忽

仲有風化四傑
應該得返風化影有人識

手機呼鈴來留名
劉明一身蟻
仲有好多圖都無人用

非洲彭定康
蕃茄隊長

見鬼勿O嘴，潛水怕屈機

萬能key 杜奧巴

得閒舉下鐵d高汁post

係芝加哥期貨市場睇幾時食焗豬排飯

my power powerful
屌你老母牛三

最唔同應該係以前上高登要坐定定係電腦面前上

而且以前高登係好難上到的，多人上到做cd rom要係咁轉forum，有時上上下又熄燈。唔似而家有電腦就無時無刻都上到

I go to school by bus

腦魔 賭撚 硬膠廠長 天下Jer霸
召喚牛三既post同訓啦柒頭
Jer霸同廠長d改圖又係好撚好笑
上面竟然拎中上男神黎講 想唔認老都唔得
仲有一個叫Sawyor既人 每次開post topic都係:我今日上司同我講......
之後最尾就有一句我認同

［XX撚］Topic名
以前上個陣，成版post都係呢種名

My power powerful

個一蚊碌左入黎

而家都好多人講 碌一蚊碌橙

咁少正皮 成班抄登仔唔識

我係肥V中後期上 唔係好記得二零零幾

牛河博士果期開始上，
順便都想話牛河博士好耐都冇人玩，
仲有賭撚都冇乜人識我諗已經，
仲有硬膠七子年代

極度憤怒
萬能key
蓮蓬lin
高登魔咒

以前真係對住個mon笑到爆肚，要一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀塞返落個肚到

欣賞你的思路

報驚

食住花生等睇戲
借力
iMOM
上面講左咩 自己參透下啦

而家冇酒

變左直接花生就算

深夜乜乜乜簡直是享受

蓮蓬lin第一次睇真係好撚震撼

磁通量改變

我掛住周都督同譚永全

You竟然是個boy
利申：ce Econ A
依個故事雖然講唔出啲咩大道理 但我覺得好有親切感

突破盲腸

借刀
報警撚
安已不
old new is...
wow

見親整容嘢就召喚你的樣子如何巴打

後期有仙人jj狗

牛口

秦國兵變

奸奸

膠刀肺豉脾

冇是咁的 0分

經典

功德圓滿

請認真一點評分，速度不要太快

果陣見親呢句都笑

笑到GAPGAP聲
落雨炒強
FF
快點強姦我

牛河博士真係

我們是朋友吧？
i know thai hand

以前好多改圖 依家好少再有呢啲post

條女係雞係公廁
以前個個post都見到咁款

你錯過了Dr Jim 年代
你果個年代選每月之星都好搞笑，賭撚唔駛提名，自動參選

flash game數字巴打

我最期待既畫面出現了

話你on9 怕你嬲

突破盲腸/盲腸你突破華生
有無人見過我個橙
碌咗個橙入黎
直必腸
是咪
假設xx當年無xx 佢今年幾多歲
李露眉嗰堆yahoo知識語句
老江湖

仲有一種係用圖覆
佢癡Q咗線呀.jpg
大佬呀你唔好咁癡線啦.jpg
這麼醜的妞.jpg
我最期待的畫面出現了.jpg
燦神圖
根本上依幾張圖係日日見
依家咪講話貼圖 講到無乜人講

Adore

露底

訓啦、柒頭！

臭G

熊貓 三好

仲有張圖係
不管你是男是女都可以 因為你好可愛

破你膠處 (笑)

她不是她而是另外一個她

望上面reply全部都係新高登人

自從叉燒白飯潮文之後
全部變哂hehe
無乜人再紅色大字接龍this is...

又係天水圍

我膠處係佢破 屌

老蛋花生同高登黑夜騎士

屌你正呀喂

魂。初弒

use your brain, instead of your ass, to think

潮/潮爆

jjable

咁樣益曬啲新會然
以後點撚

格格格格格格 牙牙牙牙牙 X撚死你

有冇人記得阿銘

呢個真係好耐冇見

話你班撚屌 新會員on99乜柒都唔識呀

有條仆街起左屌admin屎忽底 搞到冇得再玩

用圖回post已經少連xxx.jpg都少

狗沖奶腳gif
腦魔奶腳gif

月尾發功

容我昌狂，入得哩個post留言嘅都係高質會員

係囉見親接龍都好唔舒服，是咪班小學雞唔識個thread字

麥脆牛河

聽到人叫我

心諗_ _ _？

我都係

以前真係開心啲

毅進星 100

一年之期已到
好撚樣衰個港姐

單手游出公海
奷奷

IQ題post
我很喜歡你的斯路

你
的
樣
子
如
何
巴
打
召
喚

鯨魚唔係魚？
神的第二個獨生子

掉了碌矛插蟹

個笑點仲難搵個你老母個g點

過

腐皮

一直都唔係會員 做咗好多年cd-rom 見到上面啲comment真係好懷念 仲有拖舟都冇人提過

說好的..

XXX如何不失霸氣

蝦腸
油已腸
腸油

尾機
而家全部用屌打做乜鳩

蕃茄隊長

紅字為笑點

之後一隻紅色字都無

高登>公海>高登

褲已除
安已不

醬油或政策

樓下係死基佬

諗返起以前上高登真係笑撚到停唔到
可能以前細個
利申 年資得5年左右

Jj是無價寶

又準備激烈討論
我用

又開po扮老屎忽，悶唔悶呀

JJ插__求救

有冇人講下點解離開高登
高登自舊年開始其實已經無咩睇
特別選舉完左之後
大量熱狗追擊梁天琦同糧油(仲有五毛)
加上開放sms申請，已對高登心灰
咁岩有連登 從此告別高登
不過上左近一年連登
除左比較多post睇之外
真心覺得無咩驚喜可言

y not both

巴打 我留意左你好耐 你眞係好幽默 我自問都算係個ok幽默既人 但係你幽默感眞係高我十幾廿倍 唔係 應該係100倍先啱 估唔到我竟然喺呢個post見識到你嘅威力 我眞係笑到爆左肚 而家一路打字一路執返啲腸啊內臟啊腎啊 塞返落個肚到 你有無諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

變咗做

幽默感嘅嘢/好尷尬

法官大人 我屌

陳偉停車場 算唔算

絲士打

明將

都少咗好多人用
個個用

成口一滴滴？

見鬼勿O 嘴 潛水怕屈機

去老麥買牛河要講暗號

心諗一句

無人講？

洗皮
Goodest logic

!MOM

好多都比人講左
少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。
以前有段時間成日見到
不過唔記得幾耐之前

記得個陣仲玩緊一年之後仲有人記得乜乜乜就切J, 好像係老江湖之後一年之後成日mon住有無人Post

屌好撚懷念呀

Old news is so 唔識串

其實呢篇出自大陸

有冇人記得性感村姑

精液

冇同過學生妹拍拖 是否人生遺憾

毅進星100

唔知wow左未

好似係百度
不過有段時間高登都有玩

啲熱狗唔係黎黎去去果幾條友咩唐三藏同波台班友咩
選果陣之前果一個禮拜係勁多新acct互咬(人社/熱/獨)
跟住全部人消失哂
後黎獨派全部被人查到又同人社有接觸，又上網食熱狗咁
不嬲高登都係屌人社基地，個風先轉，先怒屌人社青輔
可能啲人真係唔妥太多熱狗盤據高登啲人先過連登

利申：小學行長

褲已除

仲應該係三張圖黎

新會員多到...

手機響鈴來留名

集思廣益以前一見到就會入個po

[宗教問題]上帝能否xxxxxxx

文員仔😇😇姑媽

禱已祈

唔知佢地兩個而家點呢

你來自潮州

打撚鳩你

（笑）

沒自信的毒男冇人講
佢d ff文好好笑

Old news is so唔識串

無是咁的

八年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺

Diu, no Chinese

kuma Wong
基頭四 真係好撚基

亞太區終有日會成為亞太區

深山鐵皮破屋

呢個真係
以前好似有咩每月之星投票
就成日話人月尾發功

全真硬膠七子廠長

屌你老母係咪男人黎架

old news is so exciting

包膠
鳩嗚

壽味
Hihi
Hi auntie
暗戀你老母
正氣

碌左個橙入嚟 有無人見到

笑到gap gap聲

主主

立即將一個（任何東西）放入屁股

高登膠俠

叫我？

Rick Astley - Never Gonna Give You Up

電話禁極刀

我以前成日追擊佢

ADMIN又用個SERVER DOWNLOAD 4仔

竹林深處熊貓

其實佢都好慘
都証明高登仔係幾咁鳩

大土包

捨己為人

迅雷頭
個陣仲有icon

你的樣子如何

no one john
pish
between

記唔記得佢

I go school by bus

係咪jer霸

以前有幅圖「這個帖比這張圖還要gay」

拋磚引玉

King jer

思覺

xx 歲看破紅塵是否可悲
我心諗_ _ _

dum 碌鳩落街

此乃隨機自動回覆系統，與本人無關

一直唔明咩黎

留名睇圖

比人屌屎眼

碌左個一蚊入黎

come on James

不失霸氣

出現了

jj狗近況幸福嗎

(笑)

李露眉真係好撚好笑

我愛樓主.jpg

成班盲毛唔識thread 點解就亂接龍 十年前都仲有人識接 而家

我唔直接答你，用例子答

竟然冇人講dom生

點解仲未有人衝出黎:依度係連登 講乜撚野高登

無你既事啦 你可以出返去啦

寧得罪拉登莫得罪x登

my power powerful

Your face your fate

文員仔挑選哪位

不過間中都好似有人講

有點誇

your face your fate
old new is so唔識串
I go to school by bus

無乜人屌5p字

連登真係悶好多

沒自信的毒男

瞓啦柒頭

砌返條女

水心木

硬膠廠長

JJ狗近況幸福嗎

報警撚
回帶西
到今日都唔知點解回帶要配西

青少年應否猛鬼

依家08年上高登係老屎忽，當年唔敢講係因為驚俾人笑鳩你係08小隊姐

wow old new is so 唔識串

香港凸區
大頭sir

鳴呀

I know Thai hand

高登

中級黑客
磁能線

上帝可唔可創造一張key唔到賭撚既圖

當年笑到仆街

派膠
08小隊

08小隊

都唔明為乜要咁大反應?
平時係唔明用filter當字句用
只係提出黎講下姐
殺左你阿媽咩?

啲改圖唔見曬

創意台水靜鵝飛

珅熊基
是咁的
全盛時期
是咪悲哀

我諗呢個post應該改名叫做 高登詞語或者高登人事物
講下用語 filter都比人負評 言論空間真係細

人手filter見一個屌一個是常識吧

油已腸

咁而家講出黎姐
又唔係平時用
屌乜7?

再講, 係都屌5p個d表情符號/同音異體字先啦

你都識講要改標題喇

唔撚gur咪自己開過個

係入面人手filter fil撚飽佢

你咁既態度咪同個d奶共撚叫人唔鍾意就走一鳩樣
好似你呢d文盲 字句都唔識理解 就一味屌人

仆街周瑜周街仆
魂 • 初弒
硬膠廠長
( Show Blocked User xxxxx )

戅鳩仔 睇標題喇 用語啊

入嚟打人手filter唔係搏屌做乜鳩啊

真係唔知邊個文盲喇

725小隊

呢個好多人用喎
紅色大字型d扮老屎忽？

從來未見過有人用

呢個po睇到連登根本係厄殺緊網路文化

好 pure 好 true

HKULAWNOPCLL

姑媽，西哥同賭撚真係好經典

負皮

暗戀你老母

y u laugh me

我係咪好傻豬啊

O咀
屈機
潛水

我覺得自己係零

這些機會不是屬於我的

如果你知我係邊個 你一定唔夠膽串我

冇雞脾食

講起賭撚
一定要唱歌
賭波CUT JER之後, 飛身去跳樓

痴撚線 我d 回憶即刻返晒黎

我唔直接答你, 我用例子去答你

一打唔使找

你的樣子如何巴打召喚
呢個算唔算

曹宏威 智慧救港

jj樹圖戰

兔女郎

射了
已射

笑到我gapgap聲

即係咁，我覺得一個正常高登仔啲用語入面都唔會有filter後ge詞語，再加上人手filter好撚on9

豬柳強

屌你老母西 __________

以前見到人睇唔明/認真回潮文會俾人洗版恥笑 而家圍爐屌返你老屎忽扮晒野

膠力 好耐冇聽人講

中上男神都幾後期 開放註冊之後高登都開始沒落

黎巴嫩

小朋友,以前係高登人手filter 會比人向你老母 hi你老母,呢啲嘅巴絲打已經好好禮貌

契仔 上帝可否創造一張key唔到賭撚既圖

tube8 重記得張相

hehe好撚後期

以前邊敢俾人知道上高登

紅都面晒

唔知佢近況點 見到連登d質素應該好絕望

柒字也談不上

屌 笑左
已射thx

供款熊貓 lw99

有人撞我 我就會講

想當年 傳麒 杜杜華
有冇人記得

三叔.gif

全體利迷心聲

傳麒條死煩膠無人想記得

自己照下鏡咪知囉

硬幣

破你膠處(笑

Jed

屍屠華 鍾國仁？

酒水已備

顯你老母卡

有沒有管理員
少年 你太年輕了
小美麗
小丑神
old news is so 唔識串
off topic
韓國自殺漫畫

腦魔

娘娘
小松奈奈

免女郎
到底佢係男定女

人手Filter 不嬲on9
亦唔係什麼高登用語
人手打親都係on9仔
覺得自己巧威威?
你d 新會然
我一拳一件啦
其實唔難

嘩
老伯父依家去左邊。

當08小隊都可以出嚟做老屎忽的時候 代表

08小隊都就黎10年了

翻高登用囉

烈士

賜腸

08小隊
[懷舊撚]1人幾個已經絕跡/冇乜人用的高登用語
牛腩三號召喚
已射thx

diu no chinese

高登女xx

杜奧巴 很想去捕捉他

08年開始借人ac上，但唔係08小隊的

生炒骨

仲有 以前高登啲人係講完一串廢話
最下邊先粉紅細字打句記者朋友我係xxxxxx

依家啲人係新聞Post下邊直頭就咁留一大句
記者朋友我係xxxxxx
一啲內容都無 人地點引用你個留言
真係無腦

得我同你一樣講呢樣

我唔直接答你

推

滑強係唔係

雖然講唔出咩大道理

有個好近期

落雨，千祈唔好食炒蛋

就黎收皮個排每逢落雨都有人開

神獸卡全套
好似冇人用了

好凍 攬住我

講真 08小隊都差唔多10年啦
同埋依度有幾多個真係08年前開始上？

高登挽撚猿

紅毛泥封屎眼

入埋來傾潮文啦巴打們

01 年， 當年GSA組
down 左之後同軟件白老鼠組起左forum
最後大家人大左無上了

你

元老級 我係賭撚改圖個期開始做CDROM,唔記得邊年

當年高登仔有d都5x歲了
最後生者係我都步向3 張

洗皮
有冇人記得？

好似06年開始上 個陣真係晚晚笑到GAP GAP聲

巴打有無諗過去紅館開棟篤笑？

屌上面有巴打講起jj樹 好撚熟 記得睇完會笑到仆街 但唔記得係咩嚟

佢同呵欠欠啲圖戰 佢地真係創意台一代風雲人物

呵欠欠！ 屌真係 the feels 以前最鐘意睇創意台 真係充滿創意同埋啲無厘頭嘅嘢 笑死冇命賠

以前好鐘意玩燦神接龍

成堆煩膠

好掛住dom生

I go to schoo by bus
算唔算

佢地煩？ 煩唔煩就見仁見智啦 不過起碼好過宜家連登悶到仆街

直必
蝦腸
腸油

中級黑客netsend

有冇人記得有個巴打叫 奶啦撚樣

欠欠仲有係連登開post

我係唔係好傻豬啊?

你真係好傻好q,好q傻呀

樓主老母性感很多人call

亨利老味

50蚊上門裝ICQ

仲有live左
同埋m記牛河

等我用念力屌死你班on9仔

人生馬戲團

一息

日呼條煩膠

得翻呵欠欠 就好似兩個宿敵得翻一個咁 擦唔出啲咩火花

係 個陣追live真係好好笑

JJ插__ __
酒水已備
冇是咁的，零分重作

between 係唔係?

供款熊貓d改圖好高質

過去一年我喺成千上萬個Post到留名，每日F5成為左我既工作，無論整爛幾多個Keyboard我都堅持落去，希望巴打們會放Seed。離佛誕仲有唔夠一個鐘，由於我最後一個Keyboard都壞埋，我懷住急躁既心情衝落街買，我唔想喺最後一刻先前功盡廢。

然而，我越搵就越心急，越心急就越搵唔到，12點都差唔多到，仲邊有電腦舖開？就喺絕望既時候，我聞到某條冷巷傳黎Keyboard既氣息，我感覺到佢地呼喚緊我。經過一條濕滑又充滿老鼠既通道，我黎到一間墨綠色裝修既專賣店，奇怪既係呢間舖淨係賣Keyboard，而每個Keyboard都只有F5一個掣。

店長好明顯係一個年過30既魔法師，我覺得佢外表有啲似張如城。「棺材兄，我想搵一個耐用啲既Keyboard。」我用親切既語氣同店長打招呼，希望可以攞到多啲Discount。店長上下打量我，詭異咁笑：「嘿嘿，我地啲Keyboard雖然淨係得F5，但係每一個都有靈魂，唔係一般人駕馭到。」聽完我即刻掏出身上既$103.5自信咁叫：「同我包起晒佢，呢到我諗夠包起埋Auntie。」店長搖一搖頭：「一粒睪丸，一粒睪丸同我換一個Keyboard。」

估唔到佢玩到咁大，呢刻我既霸氣蕩然無存，我覺得自己已經處於下風。「店長，我頭先係囂張左少少，對唔住囉，開個價黎。」「唔關事，古有名劍配英雄，今有單睪配Keyboard，我地唔收錢。」見到店長堅定既眼神，我覺得佢唔似講笑，我望一望手錶，再望一望Keyboard，我知道呢間舖係我最後一個希望。

我深呼吸一下，然後緊緊地咬住T-Shirt，慢慢伸手入褲檔一手就將睪丸扯出，成抽放上檯面嗯都無嗯一聲。店長報以滿意既微笑，挑選左兩個Keyboard俾我，我眼尾瞄一瞄，Oh Shit！原來我太大力唔覺意扯晒兩粒出黎。為左保持形象，我冷冷咁講左聲多謝，就拎住兩個Keyboard一步一步咁走返屋企......

周伯通之前都好出名成日放j圖
文員仔

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
高登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

雖然唔係用語，但已經少咗出現
仲有一大堆gif都少咗出現

你的摩擦力很強

叔叔不行了

唔洗再懷念啦,係時候返屋企

呀祖出新app 睇下你班抄登仔仲有咩解釋

不能同意更多